覺得LIHKG唔掂嘅入一入嚟

歡迎留言 我想集合大家

方便我一鳩過block哂你哋

下次唔好隔咁遠，我手快俾咗負評

咁先好 ，唔係引唔到蛇

覺得LIHKG 廢嘅揮揮手

齊齊返高蛋